究竟d環保撚幾時先明白走塑係唔會解決到問題?

真正原因根本就係人口太多所造成
屌你老尾個世界咁春多人口就梗係多塑膠野啦 有供應就有需求 呢樣係點都改變唔到 計我話所有環保撚都唔應該生小朋友 同埋要阻止佢地d親戚生bb

要滅絕人類
每一個人類活動都係破壞大自然。
物種極不平衡。

人類文明最後比病毒，天災滅絕。
地球再現生機。

走塑係生活態度，一種潮流，一種打卡良品

走埋人類最撚環保

好希望有人整理個list 話比我聽唔同餐廳既走塑程度 之後一齊罷食

我已經開始唔食麥當勞